<resources>
    <string name="app_name">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Android studio.\n\n"

        "Android Studio es el entorno de desarrollo integrado (IDE) oficial para el desarrollo de apps para Android y está basado en IntelliJ IDEA. Además del potente editor de códigos y las herramientas para desarrolladores de IntelliJ, Android Studio ofrece incluso más funciones que aumentan tu productividad cuando desarrollas apps para Android, como las siguientes:.\n\n"
        "Un sistema de compilación flexible basado en Gradle.\n\n"
        "Un sistema de compilación flexible basado en Gradle.\n\n"
        "Un emulador rápido y cargado de funciones.\n\n"
        "Un entorno unificado donde puedes desarrollar para todos los dispositivos Android.\n\n"
        "Aplicación de cambios para insertar cambios de código y recursos a la app en ejecución sin reiniciarla.\n\n"
        "Integración con GitHub y plantillas de código para ayudarte a compilar funciones de apps comunes y también importar código de muestra.\n\n"
        "Variedad de marcos de trabajo y herramientas de prueba.\n\n"
        "Herramientas de Lint para identificar problemas de rendimiento, usabilidad y compatibilidad de versiones, entre otros.\n\n"
        "Compatibilidad con C++ y NDK.\n\n"
        "Compatibilidad integrada con Google Cloud Platform, que facilita la integración con Google Cloud Messaging y App Engine.\n\n"
        "Cada proyecto de Android Studio incluye uno o más módulos con archivos de código fuente y archivos de recursos. Entre los tipos de módulos se incluyen los siguientes:
"ESTRUCTURA DE UN PROYECTO.\n\n"
"Módulos de apps para Android.\n\n"
"Módulos de biblioteca.\n\n"
"Módulos de Google App Engine.\n\n"
"De manera predeterminada, Android Studio muestra los archivos de tu proyecto en la vista de proyecto de Android. Esta vista está organizada en módulos para que puedas acceder rápidamente a los archivos fuente clave de tu proyecto..\n\n"

"Puedes ver todos los archivos de compilación en el nivel superior de Secuencias de comando de Gradle y cada módulo de app contiene las siguientes carpetas:.\n\n"

"manifests: contiene el archivo AndroidManifest.xml..\n\n"
"java: contiene los archivos de código fuente Java, incluido el código de prueba de JUnit.\n\n"
"res: contiene todos los recursos sin código, como diseños XML, strings de IU e imágenes de mapa de bits..\n\n"
"La estructura del proyecto de Android en el disco difiere de esta representación plana. Para ver la estructura real de archivos del proyecto, selecciona Project en el menú desplegable Project.\n\n"

"También puedes personalizar la vista de los archivos del proyecto para concentrarte en aspectos específicos del desarrollo de tu app. Por ejemplo, si seleccionas la vista Problems de tu proyecto, se mostrarán vínculos a los archivos fuente que contengan errores conocidos de codificación y sintaxis, como una etiqueta de cierre faltante en un elemento XML en un archivo de diseño..\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>